727 去Yoho 濕平,睇戲, 約女神見面嘅朋友留意

明天去Yoho 濕平,睇戲, 約女神見面嘅朋友留意.

轉載自雲海FB,

「炸兩俠突發報告」：請相關部門以及關注人士注意，啱啱收到有消息人士偷偷通知我，關於元朗YOHO Mall出現咗啲比較離譜嘅情況！大家都明白聽日喺元朗一帶可能有機會出現大型遊行或者大型衝突，咁元朗呢個近西鐵站嘅大型商場就決定做咗啲應變措施，要知道呢個商場都係屬於新鴻基！又係新鴻基！消息人士通知我，新鴻基為免好似上星期日有人會打爛救火警鐘玻璃求救，於是乎決定將breakglass的消防鐘預先設定為靜音！即係話人們就算打爛咗個消防鐘玻璃，全個商場都係唔會响消防鐘！咁呢個做法當然係違反晒消防條例啦，若果真係發生火警就會好大件事！而且消息人士同我講，新鴻基會喺聽日將所有後樓梯消防通道防火門反鎖，亦都係違反消防條例亦都係如果真係有火燭情況會引起大災難！由於我本身唔喺元朗，希望當區區議員或者市民可以向消防署報告一下叫佢去到YOHO MALL巡查一下以及警告新鴻基唔好做啲違反消防條例或者會引起大災難嘅事情！元朗居民請注意！

推

自推一下@@

咁做係死撚緊

真係著火就